英國男子臉部畸形，靠才華迎娶美女大學生，孩子出生後笑不出來了

想必大家都知道，現在結婚前都要進行婚檢。如果體內攜帶遺傳病，不適合結婚的，將無法領到結婚證。這一方面是為了結婚的兩人負責，另一方面也是為了下一代考慮。而英國有名男子，因為家族遺傳病天生臉部畸形，靠自己的才華吸引了美麗的妻子。婚後，醫生本不建議二人生孩子，但他們卻不聽勸阻，最終自嘗苦果。

裡昂是英國曼徹斯特人，因為他的父母是近親結婚，所以導致他們兄弟姐妹都帶有遺傳病——先天性顱骨畸形。這是胎兒在生長發育的時候，受遺傳因素導致顱骨發生變化的一種疾病，一般需要通過手術來進行治療。由於裡昂出生時還沒有有效的治療手段，所以他和兄弟姐妹們的臉部一直保持著畸形狀態，讓人看起來不太適應。

但裡昂的父母卻給了他們一個充滿愛的家庭，鼓勵他們勇於面對生活的困境，將他們培養成樂觀自信的人。俗話說，自信的人最美麗。在父母的鼓勵下，裡昂打開內心的束縛，在課堂上踊躍回答問題，認真記筆記，成為老師和同學眼中的“三好學生”。不知大家是否有這樣的感覺，當你與一個相貌不佳的人相處久了，就不會覺得他相貌有不適之處。因為你已感到習慣。

裡昂娶到美貌妻子

而裡昂身邊的人也一樣，因為他的優秀，已經遮掩了他樣貌上的缺陷。大家也不再將畸形的臉部當回事。裡昂在改變周圍人對自己的看法後，決定幫助其他殘疾人也走出生活的困境。所以上大學後，裡昂在熱心公益的同時，還一手創建了關愛殘疾人協會。他未來的妻子安娜便是在這個協會中認識的。

裡昂與安娜

在裡昂的努力和影響下，越來越多的殘疾人和志願者加入關愛殘疾人協會。安娜是一位熱心公益的大學生，在上大學前就經常去看望孤寡老人。在裡昂組建關愛殘疾人協會後，她便加入其中，成為了這些人中的一份子。隨著工作中的朝夕相處，安娜漸漸被裡昂所吸引。這個外貌看起來不佳的男孩，內心卻樂觀自信，而且說話幽默風趣。

二人孩子出生

安娜認為一個男人更重要的是事業心以及人品，所以在經過認真考慮後便選擇了與裡昂在一起。對於安娜的選擇，連裡昂都感到很意外。但有人能看上自己，還是一位美女，他又豈會拒絕?當安娜將裡昂帶回家見父母時，毫無意外地遭到了父母的反對。安娜的父母認為，裡昂的長相很可能會影響下一代，他們無法接受這樣的女婿。

裡昂與女兒

但安娜卻堅定地要與裡昂在一起，不惜和父母鬧翻。二人結婚後，生活得很幸福，裡昂也加倍對安娜好。不久之後，安娜告訴裡昂：“我懷孕了!”裡昂一聽要當爸爸了，欣喜若狂，立刻帶著妻子到醫院檢查。但醫生檢查後，卻建議他們放棄這個孩子，因為檢查結果顯示胎兒不正常。

裡昂與家人

裡昂為此感到感傷，安娜卻堅持生下來。結果等孩子出生後，二人還是沉默了。盡管他們早有准備，但看著女兒的樣貌，還是一陣心疼，原本歡樂的日子也笑不出來。但女兒已經出生，他們能做的，就是給女兒更多的保護，以及將她培養成一個自信的人。

痴撚線生咁撚多個完全遺傳哂
真係害撚死下一代
好心佢收養算啦

基因強大

智力正常就去整容啦

成隻毛公仔樣咁

呢d真係仆街黎，幾撚有錢都冇用

好似樹懶

話我冷血都好,有遺傳病真係唔好有下一代
辛苦仔女又辛苦自己,簡直係折磨

唔驚走散

Wrong Turn

好心立法呢啲仆街唔准生啦

咁似Content farm

咁都屌到女

厚德村民大量報到

依D仆街真係自私到死

希特拉
fake new 保證

個女好撚慘......

咁似改圖，單野真唔真

笑左
要落地獄

希望才華可以遺傳

可能係由極度自卑 變到極度自大

希特拉 舊聞 時事台
唔該連登仔醒少少
拉

點食嘢

其實認真講句佢外型好過好多毒撚
起碼夠mk夠乾淨
身型又fit
唔會話個頭油林林又肥又唔剃乾淨啲so又寒背個隻

希特拉
五毛假新聞保證

痴線假新聞都信

個髮型咁mk

有兩個家人無事

因為他的父母是近親結婚

生第一個出事就已經要收手啦

唔冷血啊 社會共識黎
佢地唔聽醫生勸

Well, 超碼睇得出係真愛, 個女人無俾綠帽個男人帶.

個阿伯做效果忍人笑啫 唔係真係本身係咁

引***

個樣好似果D變形特效

d相好似p出黎咁

大家信唔信
個人叻唔叻真係有樣睇下
就好似大自然其他野咁
有危險既野通常都比較奇怪
冇料既動物外型/顏色特別浮誇
相反有少少料既就用保護色收收埋埋

兒登左膠：連登班死毒撚有咩資格管人

好似日本d 忍笑節目

仲生乜能 累撚死仔女

呢啲位就唔使貼相啦

香港女兒都靚過佢

Pin this

個樣正常仲點做motivational speaker

自己令左野 心理上說服左自己外貌唔重要 內在先重要
女友同得佢一齊 難免有左膠心態
所以就用依種令自我感覺良好心態創造更多悲劇
一開始諗如果健康完全無影響 咁我覺得無乜所謂 你情我願 後代會因為natural selection而消失 就算無消失都係 natural selection.
但諗諗吓 佢擺到明樣衰 格硬創造個樣衰下一代 佢地有快樂人生既機率大幅較其他人低
社會本來一定有人贏有人輸 但佢明知情況下為一己慾望創造左極大機率成輸家既生命 其實好自私 雖然話佢自己個仔 但現代社會體罰子女都犯法啦 更何況破壞左子女整個人生

第一時間諗起安德魯

咁既樣點整
我諗華佗再世都救唔到

屌呢啲正仆街黎
害撚死人 唔係個個咁好彩好似你咁搵到人要架on9

其實大部分父母生仔都係為自己 完全人生任務+繼後

篇文開頭唔係話有手術可以治療咩，點解唔幫啲仔女治療？

屌害死個小朋友，自己比人歧視左大半世，依家又要個仔重蹈覆轍自私到

知咩事啦

諗起整容液

都唔係個男人啲仔女 , 家人咋

根本就係…

Agger

放心
呢啲低等基因一定唔會有錢

假新聞攞
你唔係信阿

要大清洗呢類劣等基因既人

全面進場!

才華

擺明顯性基因
都仲要生

正仆街

哈哈鏡咁

大個咗可能好似馬雲咁呢

治療左點樣用個樣嚟呃錢

有個仔同佢唔同樣 係唔係佢嫁

仆街 致命灣道現實版

幾可愛

拉

日本人嘅優生法真係走得好前
唔好講話遺傳病，連有精神病同樣衰都唔比有下一代，監粗拎你去做絕育手術。

優生法雖然名義上取消咗，但日本人呢種想法仲係根深蒂固，所以d日本人女人鍾意㗎鬼佬，而家d越來越高，越嚟越靚。

害左下一代

都啱架，日本皇室D樣就係人辦連雅子呢種靚女基因都救唔返
但如果身心健全，連樣衰都唔比生就仆街左少少

簡直係自私到極啦,仲以為自己好有使命好偉大
仲有係明知自己有遺傳病 會傳比下一代 cancer之類 好心就唔好生
睇見勁多二三十歲,因為比遺傳病搞到不似人型又早死 就好心up 明明唔係自己嘅錯

強大甚因

整容唔包整走有問題既基因
（我太認真？）

發覺有位前同事嘅面相好似佢

痴線
醫生叫你唔好生你係都要
生咗個怪胎出嚟 害咗佢一世
嗰個雙頭女仔又係
醫生叫佢父母落咗佢，但佢哋係都要生
以前來講 呢啲係怪物

之後會唔會愈多有病既人
之前社會對呢種人冇咩保障
係近年多左
有得生就係咁生
有資助有保貼

揾到BBC有拍過佢片係真有其人
但係好似無講過佢有無生仔女
而且個標題仲係what if my baby is born like me
唔似篇野講到咁仆街喎

那一定是別人幹的

改圖改到張張唔同都有人信

個男人都仲靚仔過我

呢個靚仔啲
果個直接係photoshop液態效果

可能碌鳩同佢個樣一樣

有兩個唔中

我都第一時間諗起

我以為係生左個黑人出黎